理性討論] 其實香港係無窮人

2. 公屋綜緩個d 人其實咪又係呃

我咪係冇呃果個囉
老豆由細到大教我做人要有骨氣 有手有腳要靠自己 攞綜援都係廢柴支那人